90-93巴絲入黎傾陣計

無啦啦中左都有

肥妹

呢度侵唔侵新人玩

利申：93

做緊邊行啊?

垃圾aco 做左就黎2年

侵唔侵肥柒毒玩

唔覺好垃圾喎 分享下份工點

打字太慢做唔倒

同期同學好多月入20k以上 個個去晒做地盤佬/sales佬/紀律部隊

份工好睇派你去邊個部門邊個位 我自己就做bureau 一年有8個月chur到仆街 但勝在唔洗OT,同埋放左工唔洗睇wtsapp/聽老細電話

點解變左藍字，明明上個post先紅字

想做番自己個性別

同人工高個d比實好辛苦姐
樂觀d睇唔洗ot冇咁chur巳經好過好多人
好似係

真係想做既練一練就ok啦

p.s. Aco大招應該淨係開多1-2屆 低學歷巴絲們想做高級文員仔要把握機會

我之前最多都係一分鐘27個字,而家愈打愈慢

真毒應該係keyboard fighter

駁唔到

除左人工低d之外 都應該ok

剝哂4隻智慧齒嚕
麻醉未過 個口合唔埋
呢幾日應該都要食粥水/飲維他奶頂肚

一次剝4隻好癲
好似得兩隻不過仲未出

對比同類形既文員仔工種，應該算無得輸

是咪腫晒

我懷疑條脷都有打針
痛痛地
不過有啲貴 同埋姑娘西面+串

係
唔記得帶口罩
用手遮住搭車返屋企

好慘

之前剝牙都試過打麻醉針
打果下勁痛

我今年考aco failed
做住ca再考過

加油

Hi Ching 垃圾aco

係邊到做CA ?

未派位呀
下星期先training

祝你唔好黎教育局啊

你做緊

知唔合training有咩做
定係鳩坐兩日

應該都係鳩坐架啦 去識下女啦 應該有好多靚女

新post留返個名

求介紹

個下巴好腫好辛苦

好撚驚呀

聽朝要去荃灣返工

打就唔係話好痛
打完麻醉未退嗰時先辛苦
又成日唔准浪口/刷牙 好難頂
唔知等幾耐先可以正常食野

邊頭呀

放工

近我

已到屋企

我都呢區喎

比客屌到pk

邊個係柴灣返工

屌返佢

我都有個灣 灣仔

成日去

聽朝要送貨比人
直接係個面返工
近有線大樓個面

本身諗住無offer就裸辭做住廢青先
宜家叫做有野渣手 邊做邊考其他post算
25歲人仲係一事無成

27一事無成here

26一事無成here

係九龍塘十分鐘先迫倒上車

返到屋企啦

26一事無成x2

仲等緊小巴

住邊區？

大埔

24一事有成 a0

巧遠

o0 既朋友

o0
利申 24歲一事無成

點一事有成法

a0係成就黎

好似會變魔法師

處男先會變魔法師
a0唔代表你係青頭仔
拍過拖都唔代表你做過愛

Me u0 urgent

個黃蓉又幾靚女喎

受唔受新人吹水呀

歡迎

多謝你呀

收工返屋企食個飯又九點半了，好似無曬自己時間

返邊行呀？

做個文員仔咋...都唔知點解要OT

頂住啊 番多兩日就放假

你就正啦，等退休，諗都唔敢諗

人地要等多四十年又同你講咩

起碼都有個盡頭先
未來只看見無盡OT

得個等字 未又係朝朝起身做港奴

中個6合彩, 就可以買間靚屋, 住係返工個到隔離
咪可以訓晏D

不要敗給生活啊

中咗一定唔返工

踏上這無盡旅途

中左一定買間屋收租 如果夠錢買既話

我會照返工
我唔會比人知我中左

仲要同同事pantry吹水果陣講最近有幾窮

都幾羨慕啲用到興趣嚟搵食嘅人
我樣樣興趣都搵唔到食
依家唯一支持自己打工嘅動力就係賺錢嚟買自己鍾意嘅嘢
咁嘅人想有上進心都難啦
真係唔怪得自己無用

日日留係屋企睇書聽歌打機
打到悶就去叫雞

之後日日去同事張枱食佢啲零食

中左繼續買...繼續中...又繼續買

連一次廿蚊都未中過

未中過
我好少買

屌，我條牛仔褲比人倒左啲漂白水落去呀

比圖睇下

甩色?
我d牛仔褲條條都好平 唔小心整到都唔怕

洗水姐

其實我都好少買

港奴我今日食burger
68蚊幾抵屌

咁正既，邊到？

係邊架

你地都唔係港豬黎GE?
身為港豬, 一定要返工

荃灣 你黎既我帶你去

22:36 上連登 聽歌

好

巴打我就係edb喎 你邊個section 做REO慘過做狗

Show blocked user 樂巴

show blocked user 感巴

咁橋 係邊到返工？

睇唔到係邊個位 當pattern得唔得
一係剪爛佢扮mk

唔自爆啦

玩完 咁勁整到

我呢條都唔係貴
但唔開心囉

笑到我嘔

右邊打橫個條咩來

唔准笑呀

飛左幾滴漂白水
佢流落去
變左打橫一條

試下啦橫掂都著唔到

完全唔記得開左個post

主持人再靚d就好

樓主返黎

巴打你邊年入職，我懷疑我識你

試下都好
唔該晒
不過聽日應該會買多條新既旁身先

是咪成日著架呢條
成日著既褲搞到咁真係好sad
試過漂到件白色上身衫勁sad

係

新人留名

再巴

聽日要早一個鐘起身真係灰曬

要幾點

聽日好似要同大佬爭廁所用

早d起唔使爭

準時起身再訓返

唔自爆啦 有緣相聚

早晨

點解今日仲未星期五

捱多日

返多48粒鐘就星期六啦 加油Ching

-_-#

日日都係星期一

咁毒

你第一日認識我咩？

損人不利己咼

冇心機做野

我好鐘意返工嫁

日日都係

我日日都無

真港奴

全職上水

我都可以

好眼訓啊

日經

放得工未

宜家10點54分

多謝提醒

呢到有無人係A緊？

Forever a緊

新嚟見有人講緊我揮吓手先

仲有一個鐘就去拎外賣

食咩呀
你講完有d餓

今日元氣
有同事生日~

生日快樂

隔離秘書姐姐
聽日生日不過佢請左假~

靚唔靚女 求介紹

有個同居好耐既男朋友了

有男朋友姐係得1個情敵
先溝佢男朋友
之後飛左男朋友轉溝姐姐

太複雜
都係默默祝福佢同佢男朋友

好簡單

仲未收到電話

Me會自動彈走有另一半個d 是否failed

yes

咩電話？

番工果度? 等左幾耐?

我都係 唔好做第三者

疲又倦 光陰似箭 花光了血 補不了缺

93巴 諗諗下 過埋生日 都24了 老啦

食屎啦

咁都要食屎

諗起90 91個d點算

90here

91無錢無女here

又有貴生日蛋糕食

最近用好多錢 又要節食縮食了

成2星期都無乜番過工剩係星期六日出動

等月尾quit

估到你會入嚟
去旅行好過啦你

我都好大使
破產
但次次見到都忍唔到手忍唔到口

你生日？

秘書姐姐生日

秘書子

不嬲都係呢個post常出現
無旅伴

聽人講自己一個旅行好正
諗住遲啲試下

試過自己去幾日大阪 表示不了
好驚

我都想

自己淨係敢去台灣
起碼識講識睇

台灣自己去ok喎
我都諗緊 可能即興去幾日 去9fing fing

未去過日本#j#fs

但自己去衰在食野唔可以叫好多

快D plan去啦,日本野好好食

好特別?

係呀 不過想去睇下影下相買下手信多d

係呀返工呀

佢話星期尾會打俾我

可能我本身鐘意食日本野
日本多甜品食 啲魚生又新鮮 入到便利店又好多野都好食
不過其實我覺得離開香港就算去邊旅行都好開心

可能聽日就收到電話

今日好撚忙

居酒屋正到暈
不過可能我上次係失戀跟住自己去
覺得一個人勁lonely

有冇豔遇

拎住個gip等馬路
有個人拍博頭 我望下佢以為認錯人
跟住又拍多次
跟住dog rush 跑走
宜家諗番可能miss左出pool機會

自己去旅行覺得好悶
之前係sg 已經試過自己去legoland同outlet
仲有係咁去sg d museum/ 去人工島踩單車

希望啦～ 下星期要返工

Sg???

新工?

singapore?

Yes

Sg有咩museum好去

未去過Sg 淨係覺得個環球影城幾吸引

環球影城一定要去大阪個個

去左

你有冇買fast pass
個harry potter 正到
Me勁細膽都想玩多幾次

太貴啦冇啊
晨早去排隊所以玩倒

Me懶所以有買
搭緊地鐵迫到

係門口排左成粒鐘

都未去過

未出過港島

港島

真毒唔去港島旺角

搵日去新界

有間日本野係元朗想食好耐

一年去旺角次數一隻手數得曬
旺角其實有咩好行?

對上一次去元朗係睇紅葉
出番市區先見到果頭好多野食

去旺角除左飲野同唱k
都無其他活動

通常都係約fd食飯貪佢係中心
不過好多人又多煙味唔太鐘意去

掟鏢同夾公仔

邊到夾公仔
我會自己一個去冒險樂園

冒險樂園好貴 黃埔果個有波波池好正

我中年唔會去波波池啦入唔到
黃埔個間幾大係真

有細路仔一齊就可以陪佢入去玩

朗豪坊間wonder land, 我成日都夾走佢啲公仔

頂個間勁難喎
實係夾比女女

有攻略
有部機係超易夾

琴日27左
依家連自己生日都唔想記幾時
又老一年

邊部

遲左既生日快樂

有部機，中間兩條柱夾住個牌

生日快樂啊

淨係試過係銅鑼灣成功夾到一次公仔

講到好想去

行信和
同去board game 補
真係好抵去 幾十蚊玩成日

夾咁耐中過一次咋

好少鐘意公仔所以好少夾
但講起又好想試

屋企好多公仔同figure

你係絲打?

正呀喂

我係偽娘

男仔生得似女仔應該幾靚仔

Me男仔生得似呀嬸咁點算

正 最鍾意偽娘

搵番個似呀叔既女仔

你地返工個陣多唔多同事傾計?

會久唔久同隔離位傾計
唔傾啲時間好難過

有個同事好煩成日走過黎
毒撚鐘意自己呀
食飯會成班出去食都幾開心

幾好

我都係通常係房仔 冇咩人打擾 除非有野要傾先出去
都唔錯

有房高層

一半都有房仔 間隔同擺野幾企理

低層 不過算好 有位放自己野

又過一日

我唔好話房
枱都無

要成日出去幫手?
你好似經常都好忙
我其實 真係為份糧返工 跟file改database既工作 可以得過且過 我就得過且過

agger

周不時都出去做野
同埋公司有咩事都係搵倉同事
即係我同我呀頭幫手
所以我同打雜無分別

唉...今日去求籤求左張下簽

求咩先

姻緣

唔好太上心

咁後生怕咩

睇下點啦 社會變得咁快
話唔定過多兩三年會做唔同既野

話會多嗌交，要忍讓

唉，次次都我忍佢架啦

早晨 星期五啦

多謝兩位
又老一年好灰

又黎😂😂 想死

今日返完工 仲要去學車

Tgif喎

人生充滿絕望

就係貪佢

咁啱既 我睇所有野都係灰色

唔好丫
好想年輕啲

我咩都冇但又唔會咁喎
咩事呀巴打們

我望唔到前路姐但又未至於全部都係灰色
你地冇事嘛？

我嘅人生充滿絕望

前路由你創啊

冇前路

冇希望就冇失望，好似係

係公司樓下等住lift上連登

絕望緊，等緊天收我

我成日都係咁

人善天不欺...好似係

我人惡

咁我又冇咁正面
只係不斷過生活番工 係平淡生活入面
有時會發生d小事但係開心既
成日掛住灰 不如學下感受呢d生活小節會覺得感人
Wtf我講野真係好撚老

惡過u

我講就咁講
其實成個人充滿住負能量

咁講，好多時個人都係正面緊，因為控制到自己
但有時控制唔到就會灰機

早晨
好眼訓

今日忙唔忙

好似女人經期咁

咁緊會有啲日子個人係會燥啲嘅
再加上家中廢老嘅問題
我唔跳樓，算好彩

5點幾要出去開會
夜晚同公司班人聯誼食飯

聯誼

時間過得好快但d錢黎得好慢

我曾經都有諗過自殺
不過跳樓驚嚇親人
諗諗下自殺好似冇得輪迴就放棄了

點聯法

差小小先做到90後，傾唔傾得?

搵哂唔同部門既人食飯
話大家熟啲對做野有幫助

係00後定80後先

睇巴打D post應該係89?

96人想問你地依個年齡層係咪最多mk ?感覺我依個年齡層既mk已經名存實亡

而家仲打哂啲人名print label
好似以前ocamp咁

我想去喎 識下人都好
宜家真係太毒

無得輪迴架咩

去食餐免費飯(好似係)

聽講過自殺係無得輪迴
要珍惜生命

唔敢自殺喎
如果冇屋企人我應該會自殺的

i know that feel

好肚餓

食咩呀

仲有24分鐘放lunch

帶左飯

same here

午餐肉飯

燒肉切雞飯

上海粗炒

隔夜飯

二手飯

食剩比你

希望ching細食d la

二手薯條

我好細食
幫我洗乾淨就OK

順便幫我洗埋

喂 正啊

仲未有電話

Yes ,89

89

打比佢囉

我上水了

啱啱先食完LUNCH

忙到死

我都係

幾時放工呀屌你老母

好想睇同囚

好難約人

幾呢到啲人咪得囉

同佢講做咩仲唔叫我返工咩

我都想睇+1

呢到點約

睇左 值得睇

真 好似值得睇下
呢套幾岩毒撚自己去睇

毒撚表示好耐冇睇戲

約 ？

好啊

認真我毒j瘋狂戲迷
好少有戲唔睇

真係有聚

巳聚又話你知咩

ot

廢j唔敢一個人睇戲

我都係咼咁啱既

又唔搵我

Pmed

終於收工

我都收去緊聯誼

屋企dl 電影睇

去咩聯宜？咁有日本人feel嘅

好過無得收

真係廢喎
我就一個人睇咗你的名字啦

唉

同公司唔同部門食飯
但原來分番個個部門各有各自己坐

咁日日食lunch都係聯誼啦

平時部門啲人唔會點見同傾計
不過今日成餐飯都冇傾過

識其他部門嘅女女

毒到冇女女同我傾計

咁識仔仔

摺埋自己食野啱我啲

咁又sad左啲，呢埋打飛機

糖水團都唔join直接番屋企

有無點晒啲最貴既野食？

每張枱有budget
我要跟上司做野遲去
所以同事點哂 不過佢地都係點貴野share
叫左最貴既野飲

食阿公定大家夾返錢？

食阿公

咁開心

真好

同事仲抽到百佳coupon
比左一半我一齊買零食番公司

掃pizza薯片

有無人so你先？

咁都幾好

鳩up囉

咁都識到人真係
是但廢up下都有對話啦
差左有冇誠意姐 好似係

巴打係想識多d人定咩
Detail講下睇下有冇意見比到

胃痛訓唔到

好難搵話題咩
真係咩都9up下先咋喎
Btw貪心係咩意思

一打比晒你

搵到個咁既人難度極高
都係專注打下j

醒左之後瞓唔番

所以我宜家出現

我要瞓覺

早晨
今日要跟我老闆做野

腦細，我要加人工

希望佢今日唔好理我啦

有冇理你啊？

lm

湯神 露西 皮鞋 死左去邊

唔問我既

我都冇份。橙

無乜
但我多野做到仆街

幾點放工？

有咩做今日

突然彈左一大堆貨要對要執要送

好彩就6點半

加油仲有幾個鐘

仲以為你星期六番半晝

唉 仲未有消息

打去問下？

唔通打去請人地幾時請我咩

放星期日

問唔知有冇miss左電話

原來而家曬相15分鐘就搞掂

嘩咁多人既

冇人嫁, 你見到係鬼

清, 你係入面坐左幾耐?

對上一次曬相起碼係5年前既事

5年變左幾多野

我老左5年

由讀緊書變左做港奴

我好鐘意返工

係
尋日忙完諗住今日渣下流灘
點知同尋日一樣咁忙
得個一日假真係食屎

啱啱買左成堆零食番工食

有冇諗過轉工

戒甜，減肥，不了

Me too

唔食野啲時間好難過

我覺得有得去廁所，就好快過

已經瘋狂斟水去廁所

我買左9L水係公司隊

放完大假會

會唔會太多

公司水有陣味，我自己買水算

9L飲幾耐？

1日1.5L

我都每日2-3L
咁你未差唔多要每星期托枝水番工？

每過1星期去惠康買
lunch個陣先買

帶左茶包番工日日沖茶飲

茶味蓋不住怪味

好彩公司水冇怪味

冇人洗水機

有咩茶包推介
Me飲黎飲去都個d

我飲日本綠茶咋
不過之前試過隻玫瑰花茶都好好飲

我公司衛生方面唔錯

無miss架啦～ 我電話都冇響過

佢會sd email俾我架麻

啱啱先收工

搵過第2份？

聽日放假啦

屌佢話會contact我先去辭職架 而家又無消息

咁易搵過份咩大佬

你應該firm左先辭
當比自己抖下先

如果有咁講過可以打去問下
利申試過打去 佢話等緊人事部批
最後係我唔做

佢係after interview 再send email黎話會contact 我，即係會叫我返工啦

又話the end of this week....又無聲氣

直接打去問啦

我整係得個鬼婆手提 個鬼婆就係head of HR department

我諗住腥email 俾佢，鬼佬都係腥email好啲

冇人

真毒here

有冇咩做?
我睇左成晚足球

做乜?

好攰但訓唔著

冇睡意

新人

打完波好精神,又煮左個一丁食,好飽

好精神又冇咩做

你好

你成日上波台架

一路睇波一路食生果
有排未訓得

利區

波post

波post人成日比人bam 點解

唔打機?

打咩波

邊場好睇呀?睇開利

籃球呀 話說又拗柴 同上星期同一個位 又要抖啦

係咪佢地9up得黎好離譜 D人頂唔順

利申冇上 唔知 聽人講

休養好再打

利迷
岩岩睇漢堡護級大戰
準備睇roma

籃球好難 一排冇打射波差曬 我運動手感好差

唯一喜好,其實都應該發掘多少少興趣,但個人懶,你平時又玩開咩呀?

係咪我太毒 好似冇見過你係呢個post

做緊咩

利子 但我好少入利POST,我都係睇英超多

整緊生日禮物比fd

聽晚個場好重要

我都係架 Keep住打先有感覺 諗起之前拍拖勁耐先打1次 落到場真係唔識打波咁

咁sweet
利申毒L冇fd

親手整咁有心

我剛剛路過 平時好少留言 新人

同我做左十幾年fd都未同我絕交

要歐聯呀!真係好驚古仔過巴

我自己大佢先話我收到先會整比佢
點知我生日真係收倒

咁我都試過
整模型周擺設個d 真係好sweet

朋友係male 定係female?

佢俾你嗰份都係親手整？

擺設太複雜
整本簿咋我

囡囡

想知咩來
收過一份handmake keep到宜家
覺得超靚

係啊
但我整緊果份好似hea好多

整過立體相架

類似相冊既簿

由零開始都係你自己整？

想知其實女人煩唔煩?

冇女仔frd

唔煩

其實係簡單版 用硬卡紙整幾層咁

唔煩
不過可能係對住我野都唔想講多句

想睇+想學

其實女人諗咩

已經好有心機

可能我仲煩

Me超煩

好有心思

是未要鬥煩

好多年前整囉 個陣整比EX 我睇下搵唔搵到

呢啲收到一定好開心

唔知呀....無啦啦又去睇返ex個Facebook

但其他都冇咩好睇，佢private晒

我成日同我best friend講我遲早煩到佢唔同我做friend

猁？

猁

聽晚實爭輸個第4俾雲爺爺

92巴打

個陣佢收到開心既樣都真係幾驚喜同開心

我收到個個之前搬屋整爛左 之後就擺左係櫃桶底
個陣係暗戀對象送比我開心到暈
（佢應該係收我兵 好快同左第二個一齊）
搵下有冇成品圖先

收倒diy野一定開心既

阿同猁我都睇開，我又無咩所謂，但雲爺爺贏咪俾佢賴死唔走

收你兵都整野俾你

呢個

有啲英國網話已經續咗兩年

幾靚咼

我覺得佢係續左嘅 但係官方未出聲

第一眼驟眼睇以為係蛋糕

Diu po完諗起佢應該唔會咁岩入黎睇到掛

應該唔會咁啱掛

可能佢第一反應: 原來你仲記得我

佢89年
同埋都幾年前

大過你少少

2年姐

兩年都未有代溝

毒撚同個個都有代溝

我唔識同女仔講野同扮sociable

樣靚就得
靚女唔講野係氣質 柒頭唔講野係扮晒野
靚女講野係健談 柒頭講野係煩/八婆

同女人定同男人講野無分別
唔洗特別因為係女人而要用第2個方法溝通

又轉左話題 唔知你地講咩添

唔知點解對住女仔 會戰戰兢兢 變到更加斯文安靜

講緊男女溝通技巧
寫左email比鬼婆未？

中學讀男校？

對心儀既女仔定所有女仔

男女校 不過都冇同女仔傾計

女人唔會食人架 唔洗驚

可以話所有 除左project 做野 同女仔都冇野傾
讀U個陣 試過同女仔一組都係冇咩野講 有時想避開

我知
可能我怪人黎 唔知諗乜

你去麥記買包係個女人收錢你會唔會驚？

唔會
就算去shopping 好多女sales都唔會

但如果係空閒狀態 同女仔相處 我開聲都幾緊張

可能你太少同女仔講野
唔慣所以有心理壓力姐
試下番工食飯同下女同事傾計
其實同女仔傾計冇你想像中咁難

機會好好少

好似係到傾計咁姐

係掛
巴打咁夜唔訓?

你地都咁夜既？

既然你同sales 溝通無問題 不如試下搵啲sales 來練下 習慣下同女人溝通

你呢
年紀大訓唔著

禁禁下電話唔覺咁夜

未，星期日你都唔睇email啦下麻

睇下書搵靈感

一唔返工就成日都咁夜都唔訓

好 有機會會試

唔該曬你

整緊車

點解要咁夜先整

搵咩靈感？

ff創業機會 學下知識先

想知睇咩書
今日毒撚去圖書館

Quantitative management

留名

中文係咩

用data/stat去solve野既approach 好似係

星期日真係好悶

定量分析

高深嘅學問

所以要八下d書

午安

學下野幾好
我都去睇d如何溝到女既書先

好攰

瞓到一點

放假梗係要瞓

而家仲係床

諗住幾點落床

2點落左床

我仲以為我一點醒已經算遲

悶 唔知搵咩工好

呢度90後係咪全部出哂pool
無a0人士

利伸a0

好耐冇訓過咁耐
放假都9點幾醒

做咩叫我

琴晚打波太激烈 成身痛 好肚餓呀

我都諗住轉工 又係無咩方向

唐詩詠真係咁正咩

3十幾歲咁既樣真係好正喎

唔正

Search 下圖先答你

做咩唔食野

其實我今朝八點幾醒左好耐
迫自己瞓番

跛緊落街買

呢個時候一定要叫女女送外賣

我覺得麻麻地

毒撚凍醒左就訓唔番

住樓上條友癲既 今朝9點幾就發癲俾佢嘈醒咗
而家準備訓返

早抖

茶記可以點名要求女人送外賣既咩

碌下碌下就瞓得番

你試下

今日天氣都好適合午睡

識唔識欣賞女人著闊腳褲

日日都好適合

輪廓唔錯 化左妝算幾靚啦
個樣㩒老 可以扮青春少艾

睇人同睇款

個鼻

月尾無工了

我覺幾型

我都覺

兩位巴打做開盛行

高高地 冇咩問題掛

大學ra做左幾個月唔做

sales,你呢?

身材好咩

由佢同崔建邦一齊個陣已經唔鐘意佢

佢啲戲屎到
喺套不懂撒嬌入面場場喊戲半滴眼淚都無

關同咩人一齊事

崔建邦 唔知點解好唔鍾意依種樣 口花mk樣

好似話冇咩身材

鐘意坤哥個type

一樣唔鍾意

許廷鏗 古巨基 果種就幾buy

利申 唔是gay

Fail呢d
男人味個種就buy

唔明你講乜

許廷鏗 古巨基type failed

識揀一定係揀chok chok chok

瘦到成排骨咁

又唔係靚仔，口花花

個陣開始已經扮無辜咁

欣宜

欣宜個啲肥，仲話健康就得 健咩康

29+1 睇佢個part真係好sad

坤哥真毒又努力 之前好慘 努力咁多年都無獎
依家先有回報

太瘦啦
不過可能係佢審美觀
拍硬照要瘦 輪廓立體先好睇

努力又點 佢啲歌係難聽嘛
我係咪真心咗

我都好努力咪又係毒撚一個

首咩陽光點的歌好似係佢作?
晤識欣賞

叱叱兩連冠證明佢既實力

唔鐘意佢

我一陣去睇

X2 鐘意毒毒地純情type
但扮毒真係侮辱緊我

帶紙巾

偽毒

喂呀 我帶定一排

山p同龜梨好正

agger 套劇

睇緊第6集

聽日搭車睇先

女主角好gfable

你地班人一日到黑淨係識係屋企打飛機

j下都得掛

出去識女_ _啦

識唔到

木村文乃

邊到識

英超煞科

李城煞科都要柒

J2又播結衣bb

HT 1:0

已完成

有R聯踢

曾經是利迷幾年表示支持

睇完29+1返黎，又話會喊嘅

抵雲爺爺

冇喊咩
我睇欣宜babyjohn個到覺好感人

我笑左出黎

一開始有笑佢句：不如我地做愛丫
之後講佢30歲都冇男人掂
Babyjohn同佢感情又咁pure
覺得好感人

我都覺得Badyjohn好正

咁夜仲未訓

涼都未沖

點解

好耐冇見

早晨
唔知醒

禮拜一

又要捱5日

好開心可以捱唔日
唔開心只可以捱5日

下星期終於多日假!

都要問下 幾時先禮拜五

呢個問題每日都會問一次

星期五太遠啦

幾時放lunch

3個鐘後 諗下食咩先

帶咗飯 諗都唔洗諗

尋晚屋企冇煮冇得帶

捱6日

請左星期一 連放4days

早

直接請Sick Leave唔駛浪費Annual

我請左星期三放兩日

正

好多同事月尾都請假

又放飯

屌

咁早

好肚餓呀

餓

廢青日日淨係識餓

今日食KFC先

我呀頭話個日應該好忙唔比我放

Call g正呀喂

我都係
尋晚6點幾食完晚飯就咩都無食過

落雨淡濕唔知食咩好

咁慘

12點放都話早
寫字樓多數放一點？

Me放一點

me free

冇人想知
Show blocked user

焗豬扒飯

車仔麵

窩蛋牛肉飯

雞皇飯

滑蛋叉燒飯

飲茶

最正係你

做咩讚我正

好眼瞓

返去腥email俾鬼婆

X2 有冇花生食

X 3 點解星期一mode 咁惡頂

佢想同你搞gay

我都想有

下星期一會好過好多

好撚蛋野做呀

有排

Ok hehe me ok的

你唔係好熱愛番工架咩

悶到就黎訓著

我攰到就訓著

熱愛返工唔等於熱愛做野

琴晚睇完波，超眼瞓

收幾點？

唔知寫幾時返工好

唔係越快越好咩?

你唔是隨時番得啦咩?

算係嘅...都過左星期一，咁梗係想放埋今個星期

下個星期返呢，星期六又要搞嫲嫲上位啲野

咁咪又想5號先返工

而家唔知係咪想拖到我6月先開工，計糧容易啲計麻

咁咪照講5號囉

係囉 照講5號

5號又好似好遲

老母日日問我幾時返工

日日都返緊工，份工係做人地個女

冇壓力都變有壓力囉

仲要冇糧出

但一番左工就有排都冇假放

咁個到係咪星期六放假先?
如果唔係你到時都係要拎假去搞架嘛
無謂一返工就拎假啦
你再同你媽講個面叫你5號開工囉

死厹交配死埋一邊

樓上做咩?

好激動咁

比player玩完？

好撚攰
等收工算

本身去打拳但個fd唔舒服
約人食飯算

宜家走人

我仲有四個字

做乜9
Btw求厹教學

我今個星期都要扮ot
大老細唔走冇得走

約左8點食飯~係公司坐到7點先

又唔約我 嬲

你地又唔約我 嬲

大老細會俾說話你聽？

大陸人 極小器小家
把口叫你快d番屋企 如真係走 就同我manager講我壞話個d
好彩幾個月先黎一次

我都係公司print緊D公仔圖用黎整個fd份生日禮物

大老細走個陣同佢講
而家D大既真係唔捱得
我做細既成個月冇返過屋企啦

求交配

好彩同同事都一致憎佢
佢黎就做戲勁nice咁
明明大陸人扮高級講英文

Show Blocked User - AllahuAkbar
九唔撚撘柒

咁佢英文有冇大陸口音?

啲m係撐你定會擦鞋聽完大老細講就屌返你架

就咁留句野又唔講咩事
屌人定屌我地都講清講楚呀
仲要係咁重複

第一次果陣仲以為係佢太激動唔覺意留左3次

可能真係好激動
我以為有人亂加TG煩倒人渣
但又唔似

佢講多兩句詳情都好

邊有人留tg
你話去格黎留tg post就明姐

下晝個kfc飽到而家

好耐無食過
仲有無pizza雞？

其實我都好耐冇食 咩係pizza雞

好想嘔

好似好正喎

冇左啦 好似幾好食咁

見倒啲芝士 諗起今日lunch試左個新包同煙肉芝士薯條
食到我手都震埋 好重口味

個新包如何？

煙肉芝士薯條好似幾吸引

係囉

冇咩味
完全靠啲醫

我諗星期六日都會放嘅

是咪之前出過架啦

唔好跟個新包食 會太飽
啲薯條真係好重口味 好肥

應該就冇啦

我覺得幾好食 不過唔夠辣

我叫多醬都冇味

有人幫手推post

都幾好

聽日試下先

我就黎壓力大到死啦

快啲暴食減壓

同中學fd食完飯減哂壓

食咩今日

大圍一間叫ocio既西餐
揀呢間係因為見佢有one piece牆紙
不過幾好食

因為返工個到？

毒

飲酒能醫百病

食過旺角個間!!
但冇onepiece既

我fd比左3間我揀
一見到就決定呢間

我認

教壞人

不過我同意

Choya black特價

學咩人飲酒

梅酒？

大個仔唔飲得咩

係呀 買左兩枝自己係屋隊

以茶代酒

再巴男神

唔鍾意果酒

飲成晚酒無問題
飲成晚茶應該膀胱爆

其他梅酒太甜 呢隻ok的
鐘意白酒 有冇推介呀
但白酒一開又飲唔晒

哩隻好飲呀 不過次次我都係加冰飲

識貨 最正係開左又擺得
日日飲少少都ok

呢啲野自己鍾意就得啦
我既口味同你既口味又唔會一樣

請我飲

好少搵同學食飯囉

我真係日日都問囉

毒撚冇朋友

呢班對上一次見好似係上年

Share下有咩抵飲嘛
毒撚又被嫌棄

真係唔識 紅白都係配餸先飲

唔識飲酒

毒撚先會自己飲酒

屋企冇人飲酒

得我飲

唔一定既 可以想自己靜靜地咁飲
R班friend就做唔到

唔識飲加好易醉既廢j

識做一定要扮醉食女/仔

飲多啲就無咁易醉

唔洗扮已經醉

連續落幾日雨

天下起雨了...

人是不快樂

歌詞

我的心真的受傷了

食緊藥唔飲得

中學同學應該有8年無見

呢d咪乖囉

你想講咩

我條差電溜左係公司

得一條？

停咗藥咪飲得

有排都未停

係
我等緊我呀頭拎比我
佢住我隔離

食中藥?

咁好 幾方便

你地是未好fd

唔係～食敏感藥

還可以啦

可以順便hehe

he你個頭

想請教一下股票野

假設隻股原本$10一股 而家1拆10 股
但入場股數由原先$2000變成而家$20000

想問此舉有咩用途
知既麻煩答答

你意思係一手股數增加番
正常會咁架咩

635 好似係咁
我應該冇望錯

吳業坤最近被指髮線後移，他直言現在整頭髮時都很費時，又自嘲說：「依家駁髮，等啲頭髮睇起嚟厚一啲。」吳業坤又透露，有一些生髮公司找他幫忙貼文宣傳，但自己想找一個長遠的合作，「開始感覺到要用一世嘅時間，去處理頭髮數量愈嚟愈少嘅問題，而且已經擔心，髮線後移會遺傳到下一代。」問他會否害怕嚇跑女生，他自信地笑指：「唔怕，啲女仔鍾意我有才華，唔理我嘅五官。」

我男朋友之前問我有冇識啲朋友有禿頭

學車個師傅上完第1堂話佢約我之後成個幾星期都未比期我
問佢又話稍後覆3日都唔覆
早知落堂約定（個時驚要番工唔敢約平日，但依家已經個幾星期無番過大學準備正式完約）

點解咁講

我話我阿哥去完澳洲留學就開始禿，佢話好彩佢係加拿大，又但講佢點解咁講喎

下堂記住落堂約

你好煩呀

幫手推post咁

好似關啲水事

咪係
依家真係難搞 要快d約到第2堂

人呢

冇人呀

今朝開會
會上面傾遲下要site visit結果而家就去緊

咁急 site係邊先

有份決策

高層

睇足球新聞

我擺明就係幫手去影相

可能manu最後一場

4:0?

係 無計無tp無kawhi

16gb電話將大部分apps同相del哂都拍唔到40分鐘既video

勇士個陣有4個kawhi 點打

點解用16gb咁睇唔開

最多2個

因為環保電話未壞都唔換住

Hello , 受唔受新人吹水
利申 :92

91老餅here

Same

我年頭喎

我1月喎

93港奴here

93廢青here

91 a0 150矮巴here

終於有人大過我

91廢青here

鮮茄雞排飯

93 毒丁做緊sales eng
今年考紀律部隊收哂皮

洋蔥豬扒雙腸

但第1場kawhi未傷之前lead by 21...
依家睇番就算g1 贏到 但無左kawhi之後都會1比4了

食上海婆婆

好多後生狗衝入政府
宜家政府部門好多都係後生面孔

燒味飯

帶飯
新人留名

上司請 懢番餐

92 11 月 A0